- Tình huống : bạn đang ở nhánh f1, theo yêu cầu của sếp Đức bạn cần merge 1 chức năng từ nhánh f2 vào nhánh của mình , tuy nhiên sẽ có conflict xảy ra vì có file utils.txt dùng chung
- Xử lý : tiến hành merge và ko để thiếu sót chức năng
- Link git : git@gitlab.com:tubcvt/git-basic-ex9.git